**Proyecto de cuenta bancaria**


El sistema cuenta con una dependencia para crear informacion aleatoria, con el fin de simular una pequeña base de datos.
 Al iniciar el programa siempre se va solicitar la cantidad de cuentas a crear.
 
 Estas cuentas se crean en un array list con al informacion basica:
    
    1. Nombre 
    2. Username
    3. Pasword, esta siempre sera '1245' 
    4. CuentaBacaria, esta siempre sera 10000075i
    5. Saldo
    
**NOTA**: Para tener en cuenta el ID solicitado sera la posicion del array, inicia en 0 y su magnitud es la cantidad de cuentas a crear -1.

